致到而家都仲撐警嘅人

如果到呢一刻你都仲支持黑警
只係因為佢仲未搞到你
藍絲就係咁自私 針唔拮到肉唔識痛
你支持黑警 因為個催淚彈未掉比你屋企樓下
你支持黑警 因為你個仔仲未比人打死
你支持黑警 因為我地抗爭阻住你地飲飲食食

點解有藍絲最後都轉黃？
因為有粒催淚彈射左係佢樓下 佢訓唔到
因為佢個仔比人拉左 毒打
因為佢落街食飯 比黑警屌老母
佢地轉黃 因為黑警終於搞到佢地
冇錯你地就係咁自私

你地仲覺得警權過大唔係一個問題
只要佢驅散到示威者 用咩手段都無所謂
他日可能你地係條街食煙會比黑警噴胡椒噴霧
你過馬路衝紅燈會比黑警扑穿頭
你唔好覺得好荒謬
正如半年前嘅我地
都會覺得而家黑警嘅所作所為好荒謬

著黑衫會比黑警㩒係地下砌
戴口罩會比黑警噴胡椒噴霧
對住黑警講粗口會比人扑到成頭血
記者採訪會比黑警打盲眼
黑警可以揸車撞人
黑警可以隨便開槍射人

呢啲看似十分荒謬嘅事 香港每日都發生緊
然而呢啲咁荒謬嘅事 香港人已經習已為常

藍絲們 唔該你地唔好再咁短視
淨係覺得當下對自己有利嘅事先去支持
你有權唔支持 但唔該你唔好阻止我地

唔好有朝一日 你個女比黑警強姦左先黎後悔

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

藍既都唔會上連登啦屌

講黎做乜9

share比藍絲屋企人睇